notebook 貼

想問問，邊度有得訂製notebook 外殼貼？

你藍可以淘寶
黃就Facebook 小店 等人地幫你淘寶